有個老師拎左杜甫首詩參加朗誦......

師朗拿杜

0/10

柒到唔敢睇

可惜首詩拎第尾

尾詩

技窮

算啦

咩連登風氣差左咁多既？